真心求下仲係外面既任何手足請盡早撤離

入夜過後人數真係寥寥可數
由高峰期幾萬人
到依家分散晒每區幾百人
POPO每攻一波就有最少十幾個手足被捉

新官上任
今次大圍捕既手段
無可否認係改變左同進步左
仲留守係理大既手足朝早再從詳計議
尋日呢戰
留守又好 自首又好
永不割

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

push

Push

幾十萬人啦今日

外面手足 快d 走 求你地
聽日再開花

真